韓國2014年呢件事可以證明香港人最沒資格跟從韓流同韓國文化!

因為當年世越號事件好多香港人响高登度不斷祝賀人地韓國:冚家鏟,絶後,泡菜就是抵死呢類說話!

我到而家都好記得高登啲人係幾咁反韓,人地發生災難令我明白到香港人好多都係無乜人性可言!

根本香港人個底就只係跟蹤日本潮流既哈巴狗...同韓國嘢係無關...只係因為連日本人都帶起韓流之後...香港人先突然跟隨!
韓國人幫手 反送中...而家仲有無人記得? 無啦...變晒做Condom 啦!
如果而家 可以出返去旅行 ...日本啲魚生食到絶種都得呀香港人!*(不論黃藍! )

最後我可以理直氣壯咁講句:

香 港 人 就 係 反 韓!

我唔會响度講咩世越號既死難者安息等等廢話...
我會希望佢地唔會再降生落呢個有任何香港人同支那人既世界!

有用post 推

香港人=中國人
基本啦

依家既香港只係跟隨韓國潮流既哈巴狗

香港人就係反日

分化post 拉

俾啲證據好過 我嗰時仲飲緊奶=.=

韓國人同支那人一樣
受傳統儒家影響
都係唔會俾人自由思考的空間。
其實都係好難同韓國人溝通。

我完全唔明你講乜

樓主睇得好透徹，必須推。

呢個係韓國演員ig 圖中係唔同嘅韓國人響應佢聲援香港

點解依家咁多人個響字打做簡體
係學校咁教定依家00後用緊新輸入法？

五毛囉

DENQ微博B站狗

denq呢條契弟都無撐過香港人 屌佢老母

人地韓國人見你有難時,不求任何回報甚至之後被支那人追擊到嚟唔返香港...
韓國人愛香港文化愛張國榮比香港人更甚,發哥更加係韓國人心目真正既大哥之一...

就好似啲黃店咁...雖然好食係良知...亦有人係淺黃...但人地起碼敢認自己係黃先吖...
記得之前和你宵 有啲觀塘工廈食店肯借舖位俾大家擺檔,之後就告急...
前後唔夠兩個月已經有人開POST話呢檔台灣嘢不撐也罷!

香港人唔係善忘咁簡單!
係忘恩負義加金魚記憶呀! 呢様嘢完全證明香港人就同十四億中國一樣啦...
只要帶起少少風向...香港人就完全唔記得之前人地對你幾好...所以再下次一定係 黃youtuber 黃色傳媒俾人分化之後就可以摺埋無人支持....
之後就得返小貓幾個撐住...藍絲又可以成功推23條,大家以後乜都唔洗做,淨係安心做返隻港豬囉!
講返正題...娛樂台唔係好多崇日撚大叫泡菜垃圾咩...咁大家快撚柒啲衝落信和買返隻幾百蚊得兩首歌既限定細碟 旁下身啦...唔係啲四十幾呀叔會話你係柒頭咖!

同你一樣

佢就係denq

人地韓國華僑但都係用繁體字吖....香港係同佢無關喎...
如果佢係香港人晨早開個台反韓啦!

你點知咖!

我果個年代睇漫畫係用呢個响... 係近十年啲正字正確先用返果個響...
你咁想用正字嚟話尻人你入乜撚嘢娛樂台呢....你死返去學術台啦唔該!

以偏概全

利用藍絲既天然心理就係要咁...
好似共匪咁指俾你地邊啲人係要嚟憎要嚟反既!
之後你就會著晒火咁反乜反物!

我覺得韓國人平均質素好過香港人好多，利伸喺韓國住過
支那人就唔使諗